benq xl 2411z 問題

上網睇佢要dvi-d 先出到144hz
Hdmi 得60hz
問題黎喇 我部notebook output得 hdmi
咁我用條hdmi to vdi-d線 插住既話去唔去到144hz?
如果唔得要點樣做先出到？

唔得